﻿# Набор задач на практику №2
## Срок выполнения (07.10-13.10)

- Написать программу, которая генерирует случайным образом 40 паролей заданной пользователем длины. В пароль должны входить латинские буквы в верхнем и нижнем регистрах, а также цифры. Пароли должны выводиться в два столбца по 20 штук.
- Написать программу, принимающую от пользователя пароль и проверяющего его с заданной в программе строковой константой. Ввод пароля должен происходить с помощью функции **_getch()** без печати символов на экране (печатаются звездочки).
- Написать программу, раскрывающую введенный пользователем диапазон чисел в последовательность чисел, например: "3-12" -> [3,4,5,6,7,8,9,10,11,12]. Числа указываются только целые и положительные.


Все задачи оформляются в виде отдельных файлов 

- task01-1.c
- task01-2.c
- task01-3.c


Файлы помещаются в каталог с именем студента (латинские буквы!), который, в свою очередь, должен размещаться в каталоге **src** репозитория.
